黑警快啲死全家 真係好興奮!!

早死早著啦 屌你老母!!!!

應該中式處理方法直接監生掟入火爐

分開一舊舊 餵狗

要還架

我就係要呢啲

唔好LA

用慢煮慢慢玩

六十個家庭

念力祝福

所有黑警一定死全家

全家輻射式咁中啦~